男朋友同佢講friend講咗啲好過份嘅嘢

我同男朋友一齊咗一年幾
因為long d所以都算keep住熱戀期咁
一開頭個陣我試過因爲佢做錯野 所以講過分手
但係冇分到 想比機會佢改 同埋都明白可能一齊冇耐都未係全心全意愛我
咁中間都再有2次佢做錯嘅小事 咁我唔講啦

好啦 入正題
我上個月睇男朋友電話 發現佢同一個best friend嘅對話(voice msg) 內容大約係話 "我個心仲有少少係xxx到 如果xxx同男朋友 我覺得我有機"
xxx係我男朋友之前鍾意嘅一個女仔 佢地互相相愛 但冇一齊到
我聽到緊係發晒癲啦 問男朋友點解會講得出呢啲野
男朋友話佢講下 男仔同男仔係咁講野 講下笑姐

呢個月黎我都好唔開心 成日都屈係房喊 發夢都聽到個錄音 成日都忍唔住講分手 但男朋友都留住我
我應該點好? 我仲好愛男朋友

究竟男仔同男仔講野係咪真係咁? 講下笑?

p.s. 佢做錯嘅咁多事都同xxx有關

你有條刺咪分手

分手啦屌

點解long d 反而keep到熱戀期

唔好咁啦 佢已經好叻 打啱好多字㗎啦

上嚟問都心裡有數啦
男仔都男仔講嘅嘢先係最真 特別係感情事

呢個真呀

佢只要同xxx有機會，就一定會飛你

係外國日日skype 番到黎又好珍惜見大家嘅時間

會唔會因為冇擁有過所以想擁有下？

對唔住

你唔係覺得自己係佢女朋友丫嘛 你水泡黎咋

原來我打少咗字
如果xxx同男朋友分手

啱呀

我好愛佢

但男朋友好錫我 佢話會同我結婚 雖然先得20歲

聽落都幾sweet
佢以前有冇試過講類似嘅嘢㗎？
我覺得你都算係佢最親嘅人呀
連登仔點會夠你熟悉佢

有朋友之前又係差唔多嘅case,但個陣佢地已經同居跟
吵過幾次都係因為個男心入面個女仔
最後忍無可忍，太大條刺係心到，分咗手

講真 你係第二選擇
個女仔永遠出色過你

第一次講呢啲
經過呢件事 我唔知佢諗咩

咁佢鍾意個女仔嘅時候 我地都未識大家

我好想繼續一齊 想同佢結婚 但真係會係咁諗起 可能結咗會放低掛 但我地都仲細

呢啲好煩
佢心入面點都有個女㗎喇 特別係鍾意過又無一齊嗰啲
我條仔之前直頭叫咗我個名做佢暗戀過嘅女仔 重要幾次

有冇啲咩方法可以知道？
除咗問連登仔

好sad呢個 一齊咗幾耐？

你心中有數

如果xxx同男朋友分手
咁xxx未分嘛，咪留住你先囉
佢講得出覺得自己有機嗰陣，將你擺喺咩位置你心中有數啦

水泡

係呀
男仔最鍾意同男仔講反話
無個樣講個樣 所以我肯定佢唔鍾意xxx

咁講有無好啲呀？

因為個女仔仲好鍾意佢

想死

佢唔愛你 肯定
只要xxx一句 佢可以即刻同你分手

我唔覺得佢係講笑
同兄弟先會講真心話
而且佢留住你
係因為xxx同佢男朋友未散
所以佢而家冇機

男人講野都好信既

算啦 你根本明知你唔係佢first choice
只係你根本唔肯面對現實
xxx未散 咁佢咪同住你一齊 錫住你先囉
如果xxx分手 你自己都冇信心留得住佢啦
點講睇你都唔會肯真係同佢分手嫁啦
不過如果xxx分咗手 同你條仔又聯絡既話
到時都唔輪到你唔放手嫁啦
依家咪試下努力 令佢愛你多過愛佢
靠自己令佢唔好再諗xxx 唔好再做錯事
唔係既話 最後分手只會係時間上既問題

唔會放底到，個陣我FD都2X，諗住都同居，會捱到
但個男嘅個心根本唔係100%係佢到，講咩都可以扯上個個女仔
最後都係幾愛都放生佢

佢係認真
仲鍾意緊個女仔

我聽見雨滴落在青青草地

岩呀

年幾
你無咩可以做 一係分手 一係硬食

當你水泡
佢最愛終於係另一個人

你只係瑕疵裡面既莫文蔚

但係我同男朋友一齊個陣 xxx已經同佢男朋友一齊咗一年有多 咁點解佢仲要同我一齊

時間會唔會令到我做到佢最愛？

佢地係你地一齊咗之後有冇出過街 wtsapp?

肯定係mk仔,偽毒玩女人

係要咁撚多手

有wtsapp嘅，不過無咩嘢，佢哋本身識，咁朋友聚會嗰啲會見

唉屌，你點都會有條刺，唔會攞得走

你都講左啦... 咪就係因為xxx當時已經有男朋友，所以佢唔知等到幾時，咪溝住你先囉。可能佢覺得同你耐左，建立左感情仲可以幫佢忘記XXX添

你本身已經有答案啦 仲上黎問，你都係想聽
係啊，你男朋友講下笑炸，乜都無嫁

男仔入嚟想講一句，男人係可以心入面最愛嗰個同行到最後嗰個可以唔同一個人嚟。

分手啦或者等佢比帽你戴然後飛你又或者笠佢綠帽先分手 我就揀先下手為強

咁你都仲唔明🤣
佢地一散 你地一樣會散
佢對你冷淡既時候 姐係xxx同佢男朋友出現問題

一齊咗一年幾咁點？
唔可以照鍾意嘅咩

你分手就可以了

閉起雙眼你最掛念誰

嗰個係初戀?

咁都唔分遲d比人飛就自己攞嚟

你咪個女仔既替身
你男朋友最愛係個女仔
但又耐不住寂寞
當然我信佢係鐘意你
但如果你同xxx相比
高下立見啦

講下笑呻下姐

如果真係唔愛你就攤開同佢傾下囉
傾唔掂咪分手囉
有乜計？你又有條刺

一係你對佢愛理不理啲 男人係送上門唔會珍惜
有陣時幾乖嘅乖乖女係必要時都要耍啲手段
如果你做埋 佢都係冇變過就放生
無謂浪費大家時間

還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮

條仔揀左你 都仲要咁諗就飛撚左佢啦
一係證明佢唔夠愛你 一係佢只係個貪心既仆街
but why not both

差啲以為自己開Po 樓主攬攬
依家唔分手將來呢個xxx會銀住銀住
小小野就諗起之後再嘈過
我就是成功的例子

同我果個之前咁似
又係偷偷地搵佢以前鐘意個女仔
比我發現左就話係以前啲對話來 明明就唔係
係房喊同發夢都聽到果part好撚明你呀屌
不過佢宜家應承左我冇再聯絡又真係做到

全負皮

人地當你係水泡咋
唔好搞到自己咁cheap lar

隨時你同佢分手 你男友由放唔低xxx變成放唔低你

咪分囉講到咁介意

細個會覺得應該分手
大個覺得冇所謂

你自己諗一諗 如果諗唔明咁就分手啦

首先，男人最唔中意女人下下都講分手
你咁樣只會令佢個心更加唔喺你度
而另一個女人，因為你男朋友從來都未得到過，未同佢一齊過，所以呢個女人喺佢心目中嘅形象只會係「美好而夢幻」係一個得不到嘅夢
而妳，妳同佢一齊過、經歷過好多，妳先係鮮活嘅，先係佢嘅現實
點解唔花心思去對佢好、氹佢多d、遷就多d，亦都理智客觀去同佢坦白話妳其實有d在意呢個女人
而家你咁做只會慢慢磨滅佢對妳嘅耐心
既然妳話你地互相愛大家，點解唔信佢？
唔信佢，咁可能其實妳都唔係咁愛啫
佢講得出咁嘅說話，亦都可能佢其實唔係咁愛妳啫
咁妳仲唔快d改變下自己，對佢好d溫柔d，令佢覺得妳其實比另一個女人好？
唔通妳就甘心輸比一個連開始都未開始過嘅女人？
冷靜d，用妳嘅智慧去令妳男人睇清現實，令佢覺得佢非妳不可
加油。

個post似曾相識

認真，分手。
佢食唔到xxx先揀你，你唔覺自己好低賤?同best fd 講既先係最心底既說話呀 你依加已經唔開心訓唔到，證明呢件事對你影響好大。如果下次嗌大交，一定又會搬返出黎講，結果咪又係分手

你咪on9啦

得不到才是最好
你條仔未同過xxx一齊唔會死心，會一直諗住佢
分手啦

我係佢初戀 佢地冇一齊